專業關公 記者會 歡迎Q&A

新聞稿

有鑑於近日香港出現頻繁事件，政府未有全民聆聽社會各位聲音，未有急市民所急，解市民之憂，反而選擇浪費公帑每日舉行內容空泛的記者招待會。

一眾熱心市民故特此舉辦民間記者會，期望透過不同平台收集各方意見，歸納重點，讓大眾市民可以接收全全面資訊，讓政府可以早日對症下藥，回復社會安寧。

自推

推到有人問

包保正經答
方向會跟我前post

今日發布會 少少意見

再推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

真關公 十年經驗

不成功 不收費

不割蓆

民間記者會 開咗個頭 不能收皮

最好做到一星期一次

要做到不代表任何人 但代表所有人

食飽再推

有冇關刀?
基層市民番唔到工有咩感受 過唔過到良心果關?
打爛左野你比錢?點解要全香港人埋單?
口講民主?你地覺得你哋爭取方法民主咩?

1. 由6月9日以黎，政府不斷迴避民意，好多市民曾經和平集會表達聲音，可惜不得要領。直至8月5日，大批市民發起罷工，令示威發展成社會運動。綜合多個平台，於罷工及不合作運動前一星期前，已經廣泛宣傳，亦見大批市民響應，但政府竟然沒有對應策略，舒緩當日市民所需。
需要對市民負責，對市民有良心嘅，應該係政府。

2. 全港700萬市民不可能只有一個意向，正如現今社會好多人都認為警察身為執法者濫權、選擇性執法，甚至鄉黑合作，又正如多項不合理嘅大白象工程，都仍然用緊香港人嘅錢埋單。所以政府應該好好運用資源，盡快減低民怨，停止呢個社會事件，令社會回覆安寧。

3. 香港本來就係一個民主社會，市民喺以往一直擁有言論自由、集會自由、法律保障等。整個社會事件嘅導火線係源於政府漠視香港商會，法律團體，國際意見等，硬推逃犯修訂條例開始，加上早年銅鑼灣書店事件及近年內地打壓維權人士，新疆教育營等，令一眾市民醒覺，導致香港引發大規模遊行，零星示威衝突，到今日嘅社會事件。政府責無旁貸，必須儘快令民怨降溫，使社會回復安寧。

把刀可唔可以利D

記者會關刀係唔需要利，最緊要多人啱聽。

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕